[Gay Post 154]I can see a rainbow In your tears as the sun comes out

淨係嚟搶1001

睇你講嘢好似好過本Post某啲人

你想講咩

佢話佢講嘢1999嘛
我暫時又唔太覺得

特登唔用"我地"黎同"本post"劃清界線
兜個圈黎話"本post"人講野衰

現實係驚到講野1999
而家上網打字應該冇咩問題

詳細分析

寶寶是咪新人？
幾碎”

老屎忽訓話

有冇人幫我正皮返。。
心很痛
好似一刀一界落黎咁。。。。

hi巴打

無膽g重出江湖降魔伏妖

講經咩
我係愛與和平既化身

代替月亮黎懲罰依度班小妖

ok....

19歲

已幫

long time no seeeeee

19歲又肥又矮又柒既死毒撚

九點半就眼訓係咩事

幾高 幾重

有預感聽日三點零一分會有好多人搶住要我

我要 搶！

164/70

ok
講大話 一世單身

淫

我都攰

My body is ready

比錢就帶得你番屋企
講左D咩自己諗

認真

我唔洗錢 邊個要

不要不要

我要

唔要我？

滾動岩vs ipx

你有人要了

突發 被召喚去飲野

又有仔食

我就係係度諗緊食野有咩好咁突發 原來係咁

有問題嗎？

我...

點解上帝唔睇av?
因為人在做天在看

哈哈哈哈哈

係男友啲女同事咋

嘩...

open relationship

做乜

冇嘢

驚聽日起唔到身返工

咁咪唔好飲

難得有人嗌
最多早啲返

唉，做人真係矛盾

同意

我想結婚生小朋友 但我又愛我男友

............
睇見香港啲細路咁慘就唔想生

移個靚民

唔想

不過我覺得我唔識教小朋友 唔識同佢地溝通

如果我係直都唔會生

我都唔識

究竟拍拖係咩感覺

我都想知。。。

睇錯含撚咩感覺
都係你個死人名啦

你兩個拍拖啦
一家便宜兩家著

含撚咩感覺

原來含撚寶寶唔係花生寶寶
咁係邊個黎

青春真好，
仲覺得自己會同靚仔有機會

人地唔細
應該係事業有成果類

花生

波波

新人黎

咁多新人嘅

波波未夠大⋯⋯

我都係新人

禾刀系...

細波

我要攬

咩名？

成日ff食仔

我覺得細路好嘈

唔嘈既細路都幾可愛架

但一出聲就好撚憎

比你囉

Mint pig

毒啞

好想當佢地係洋娃娃咁剪爛佢

我比人hack左！！！！！

剪爛你

高汁Pig

寄明信片俾你
但唔去收信把撚啊

我教係高汁pig

飲極都未醉

白費心機

仲未做完assignment

加油呀

醉咗喇

無呀 但飲到嘔

遲左起身

rubbish

說好的準時呢

you

@沒有人

岩岩好準時返到

飲得有啲多 三個人飲左差不多5千6千..
然後破介食左兩飛煙

hi

你地啲錢真易賺

決定今日要扮工

哼！

煙剷豬好有米

唔係煙剷呀 介左架喇

臭

你以前一定係火車頭

食煙扣一萬分

Mean pig黑歷史

好彩…我…

你試下食

咩係火車頭
我唔介意比人知既 但真係介左7-8年

行住食

煙剷酒鬼濫交

食電子煙

食垃圾

定點食

黑歷史

對Mean pig好失望！

譴責佢！

原本都仲有10幾分 依家就

你地邊個黑d

你

從來沒有

我白雪雪

我係比人帶壞架

根本就係佢帶壞人。。

Agger

上官恩娜

煙好食咩？

有某巴打話要扑我喎

大家係咪誤會左少少野

唔好架 係琴晚傾得開心興起姐

誤會？冇誤會呀

npnc

會唔會與與下扑埋

咩唔會都冇 阿sir話咩就咩

夜空定蠢仔？

肥婆

仔仔女同事 計画通り

both

hal你睇埋d咁既野

咩嚟？幅圖頭先上網搵的

有扑 琴晚返到屋企同男友扑

動岩話佢係毒撚

Ok

咁冇野啦
唔想污染你

佢係毒撚應該要知係咩

毒到連動漫都唔睇

識得捉pkmon咪得

ViuTV 而家連學界都直播係咪真係冇節目？

係咪太瘦太fit

咬你

花...生.......

波…波……

線條係有嘅 係冇乜肌肉

捉波波

肥定肌

捉我做乜

玩sm

唔知佢點分肌肉同肥肉

剪指甲

如何幫波波剪指甲

雖然波波非常嬌小，但他的手指甲卻長得出奇地快，有時候您差不多需要每周幫波波剪兩次指甲。保持波波的指甲短及邊緣圓滑，可避免他用雙手探索世界時抓傷自己。波波醒著時總是動著手腳，您是不可能幫他剪指甲的。所以，剪指甲的秘訣是：等他睡著吧！

怎樣幫波波剪指甲：

1. 用柔軟的指甲銼、波波專用指甲鉗或波波專用的指甲剪刀。
2. 要避免剪到波波皮膚，按著波波指甲旁的皮膚，讓皮膚與指甲騰出些微空間，然後剪去過長的指甲。
3. 如果輕微剪傷了波波指尖的皮膚，別害怕，可幫他塗上一點抗生素藥膏。
4. 腳趾甲生長速度較慢，而且相對來說較軟，每月幫波波剪一次腳趾甲應已足夠。

確保波波的指甲短及邊緣圓滑，可避免他抓傷自己（或是您）。剪指甲時別手忙腳亂，只要專心冷靜地運用正確的方法，幫波波剪指甲一點也不難！

之前申請既信用卡岩岩今日寄到黎
實在黎得太好

笑死我

平常人好難明

當我天竺鼠定乜？

反正唔係人

....

蝦我

蝦波波

which one

幫助糾正咬人的波波

一旦發現波波咬人，應第一時間跟他說明情況。由於波波的專注力很短暫，他需要清晰及即時的回應。應避免使用「現在，對侵侵好點 。」這樣意思含糊的句子，因為波波未必知道這與咬人有何關係。

試試這樣說： 「停止！我們可以咬蘋果或者三文治，但不可以咬人！ 」

回咬波波一口是沒用的，這種「以牙還牙」的做法只會教導波波咬人是可接受的行為，他不會明白其他網友這攻擊行為的意思，大概只會嚇一跳，不會吸取甚麼教訓。

咁打你

捉住 打

寒蟬好睇呀

AE咋 岩岩好拎黎出iPhone

夠我打咩

波波唔會亂抓人架
佢只會亂咬人

垃圾x

X good ar
炒又炒得幾好

d人係咪會拎天竺鼠餵蛇

波波係人囉

你只係識咬人

炒但唔會自用

你知係咩

ae

唔夠
你又大隻又硬

我知但冇睇

黑卡就正啦

我會出部比自己同男友呀

覺唔覺花花好過份

我覺得好無聊

好有米...

sd幫到你

我都諗緊出唔出
但係想存下錢去旅行

兩部姐 還好啦

求介紹

太柒

我fans黎

你咁大洗 冇

and版新app終於唔會show您睇緊個post嘅title出黎
可以光明正大睇

不安

你個名好中國風feel

Apple 純粹影相靚
同埋好似係全行唯一可以拍4K 60fps

platinum charge card?

8p開心d

好想唱K

上次西洋feel嘛

R friend Lor 你實得ga

無朋友

銀定黑定both

邊夠你爭咪啊青

銀

你冇咁我都唔會有朋友

不是我

sao d角都唔好j既

無睇過呢套野

咋！

買唔到ip x呀！
渣！

我幫人買左部日版

睇左真野先算

買黎炒咋！

利申 十幾年資歷 iFanBoy

我要嘉許呢個正負評動畫

人...

貓貓

慘啊 要自己食飯
不想溫書的孩子

人在野

攰死我
返到屋企仲要做

戰

有人同我一齊發癲太可怕了

終於放工 wing左成日

你好淫

一路好走

飲到兩三點丫喇

做...

據了解應該係指工作

成五點先訓 今晚放棄做gym

要交功課？

今晚gym

返去買啲野食恰一陣先

咁仔仔今日有冇返工？

同個fd 一邊行一邊係度跳mr taxi

有呀 佢訓到十二點先返
佢地今晚都有gathering 可能晏啲又叫我出去

其實佢地係咪想吊您出黎咋

係車站入面邊行邊跳
唔知我哋幾時先可以齊人跳舞呢

一個二個做到咁夜先放工嘅

BUN女個動作笑左

好似你咩唔洗做大把人爭

我都想唔使做

自己食飯有咩慘？

因為要自己埋單

攰

仲要等仔仔門口？

Hal b

睇下晏啲出唔出去 我岩岩訓醒食完野

咁多夜生活...

你地平時會點叫對方
英文名？中文名疊字？

因為佢有個同事farewell 所以先玩左幾晚

小志 動岩

喂

喂！

原來雷神有 cate blanchett 做！！

男友個名頭一個音
我就係名最尾個字

係呀

咁要睇了

佢係叫您中文名？

吓 唔會有其他咩

有，tg講

u bully me

Tg我囉

我都冇你tg
你問catcat拎我tg啦

哦

波波笑我

矛牙禾

你地排斥我

玩到咁夜

tg me
俾你從上而下咁望我

我唔排

無人睬me

呢到有冇tg group?

你有無自拍share？

依度無架
依度淨係私交

靚仔的話就咩都有

飲完茶又繼續瞓

食完野即刻瞓肥死你

好慘 仲要一個回覆都無

咁咪岩你囉

瞓醒

又冇話要睇圖

出現啦
屌你收皮啦！

睇啦，我咁靚

你地咪又係起人底

但我唔想放tg喺度...

哈！

屌你收皮啦

加左

我做錯乜...

我又加！

你太qq

等你

叫花花俾你啦

9成本身識

我都好期待

啪！

當你見到天上星星可有想起我

終極訓醒

豬

攰呀嘛

勁正
岩岩見到有架車 整到成隻比卡超咁

痛車

Btw 毒腸

我係紳屎腸

你係芝屎腸

上水

眼瞓

shy 一齊上水

喵喵

我同你...

你兩個

論頭髮的重要性

光頭咪算

佢扮中世紀修士咩 ?

出去玩 88毒撚

trader喎

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的
永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步
U always be in my heart

新介面搞到我成日撳到正負評

只屬一般 再接再勵

+1

你唔係最想比人屌咩

淨係想識男朋友屌,只係我無男朋友

冇囉
我淨係識你

咁幫你唔到lu

吓 你本身諗住點幫我

榮幸

介紹d 三溫暖比你

即係乜
我都覺得自己太食古不化
同埋的確繼續咁落去真係會帶埋個處落官材
早破早享受

姐係sauna
唔關你化唔化事 係有無人睇得上自己

其實都睇唔到咩樣

比起身體受傷我會比較驚落空嘅心情令您受傷多d

笑到我

mean pig本色

MEAN PIG係西女人

隨口講兩句姐 唔同意可以反駁我既

我真係恭喜你呀

非常同意

小便

小豬

露個面

見親d後生跳樓都覺得好可惜
今日放工落車個位又有一單

今晚冇杜如風
仲要一打開見到田蕊尼我差D嚇親

係金鐘搭小巴去返工
有個正太上車
小車坐低打俾阿嫲話佢返黎啦

住半山既可愛小孩
Hisoka.jpg

嗰個位陰氣好重 又多個個

做喵啊
好忙呀

花

關你鬼事

你都食唔到架啦

💯

笑左出聲

便

象

仲未訓

夜深了

聽日要入元朗飲早茶

兩點三好瞓

又放閃
當呢度係WhatsApp咩

我走囉

唔關我事架

我走...

結果走晒

笑左

落街食早餐做gym

岩岩落地鐵
見到好多人帶緊綠帽

做乜唔瞓到三點

琴日訓太多訓唔著 呢加再訓

感到溫暖

屌
美心好難食.....

明知山有虎

冇嘢食.....

食美心不如吉

正常呀

吉野家都係難食，牛肉乾咁

雞

晏晝吉雞飯幾錢

點解你仲未肯正視自己問題

照得好

原來今日係童軍大會操，唔怪之得頭先成車都係啦

佢可能今日第一日照鏡
所以先咁大反應

Cafe de coral最好

冇相睇嘅

有冇影返幾張寫真咁？

佢自己j左先

樣既問題可以點正視 係呀 我好樣衰呀 咁樣呀?

今朝咪講左
唔聽書

再樣衰嘅人都可以有仔
心態問題

瞓咗冇睇
Btw @日遊神

波波今日係咪著灰色衫

又喺度踢爆人

頭先有個人笑笑口咁

唔通...

侵侵 侵侵侵侵侵侵

佢係咪著紅色褸

我已經唔記得

美心每年冬天都有一人雞煲
勁撚正 每年淨係等佢呢樣野

波b乖

美心狗也不屌

你...

我唔食雞煲

點解

油

即係今日灰色衫紅色褸嘅人…

你閱讀理解合唔合格

請關懷,體諒弱智人士

講開油 我平時lunch個間車仔麵油到仆街
我次次食都咁諗 但又仲會去食

同意 唔關健康事
油既感覺本身好難食

果兩個都冇得救ga啦

岩 太多油真係頂唔順

忽然耳仔痛

奶你隻耳 (舔)

到時仲痛

咁咪好囉

乜呀

我依定好得閒 想周圍走

頂

隔住個mon都聞到陣臭茜味

多藍侵侵 對 Lech_Walesa 的 耳朵+9 使出 大力拍打 。
多藍侵侵 命中目標。
Lech_Walesa 的 耳朵+9 受到 1000 物理傷害。
Lech_Walesa 的 耳朵+9 耐久度 -1000 。
Lech_Walesa 的 耳朵+9 己完全損壞 。

以你既資質, 唔應該咁遲先知

做乜牙

以佢既資質 到死都唔應該知

好mean..

得你睇得明...

$68

我計平咗

我都唔肯定係你

點解既

o我知點解
差8

特登平咗八蚊

上來比番你

唔洗，我平畀你㗎

唔好
我唔鍾意佔人便宜

想見我啫

好煩呀你地

你走啦你
唔想搞大件事

收皮

笑乜9

一對新人

而家靜左…即係…

即係咩 ？

啪啪啪

波波好men

打錯

冇囉

想見

吓

我法國呢個post好多人鍾意私交

我唔係囉

最高行動力應該係你

唔係囉

幫我問下幾錢

係波波！！！！！

要聽日先得

唔急

下？禾吾C交架wor ...

嗯

死肥婆⋯⋯

每次找完卡數個晚都覺得要食十日面包

今次四捨五入見50未？

過...
應承左自己今個月節省啲

一個月50k開支其實都幾多下

iPhone累事

生活方式都唔同

應承左自己下個月唔可以多過20

岩岩經過timberlands 減價 好彩無買

我係過左20就停

聖誕又係洗錢月份 好彩接住就新年

有咩買？

50k係一個咩概念

到底啲錢用左去邊
同到底一個月收入幾多

食飯囉 旅行 同埋應該會買啲衫

出左兩部電話 都兩萬
減完之後其實都唔係話好多既

食飯食幾舊水一餐
買下D無聊野
加埋租既話咪差唔多

我D衫都可以著好多年
所以冇咩問題

我上年d褲都已經吊哂腳了

係咪姐係你高左

定係條褲縮左水

通常聖誕會買二三千蚊新衫褲 有啲太舊就捐左出去

人地仲發育緊

我得呢個理解到。。。

我會留番等去旅行著完扔

你高左 條褲都縮左水

旅行通常想著新衫

我會傾向著舊
唔想洗 著完就扔
但係LAST 個幾DAY會著新

我依家部電話個音量制係咁跳係咪姐係要我換X

幾多部？

得鬼呀 去旅行喎
你都係想吓好喇

去旅行個筆一早抽起左

2

侵侵侵

唔駛簽卡咩
好想幫你簽卡
一定儲到好多miles

咪即係多二萬
本身你今個月都係大使啦 使三萬幾

今天開始節儉少少

就算減咗你筆酒錢都係使得多
仲話食麵包

都月尾啦
唔驚
幾日後又一條好漢

仲未諗好啲miles點用

如果交完哂啲雜費之後發現自己銀行冇多到錢會覺得自己做咗白工

世界都給你看透

唔會比呢件事發生

咁只係因為你搵得少

今晚食左個河粉咋 50蚊 好慳家

因為我過幾日都會變好漢

今個月銀行都多到錢咩
卡數都咁樣

多到 多少左咁解姐

單憑嗰句應該無得判斷搵多搵少
搵幾多使幾多

我好低要求
唔洗50 一個月20K已經夠

雜費再多 只要搵得更多 就唔是問題

hi all

Hi

大家是咪訓曬

on bed

me too

好乖呀你地 早啲訓
聽日記得準時返工

咁早冇人

沒有人！

hello

得閒冇嘢做又執下相～

見到上面句聽朝準時番工都心灰意冷

聽朝準時番工

又ok

我又要去你度買野

買咩

玩具，精品

侵侵

侵

新人？

d肥婆真係好撚On9

我係咪又做錯d咩。。。

我咁愛你 你知ga
又點會話你呢

但會笑你
哈！

肥都算
仲要自我中心

聚集哂d脂肪上身

花生做咩得罪左花花

兩日冇上水，上水say 聲Hi

幾時有x?

never

幹仔！

我要腸腸...

星期五

有米..

Cash in先

好有米

窮撚要靠呢啲先開得飯
+12 賣搭下程車就算

你係咪賣+12$

@釘釘

反而召喚咗侵侵你

@hal

即係我上水

波波咁講咪姐係釘釘姐係ikea

您地係發生咩事

應該召喚唔到釘釘㗎喇

佢比人鎖起左

救我呀波波
我唔想死住

read

送完個同學返屋企 攰死我

咩

有事慢慢商量

便便 一路順風

有冇人對Kevin Spacey 有興趣？
Kevin Spacey apologizes for alleged sex assault with a minor

Halhal

做人真係好攰

佢個樣鑿左個gay字喺額頭。。。。

岩牙
不如完左佢算

我會跟隨你的腳步

N君同我講如果你係女仔我會追你
睇嚟我都係去做女人把啦

男人都可以追架

如果咁就死左就太可惜
抖M性格 放假就好想返學 返學就負到仆街 成個人好似提唔起神咁

主動出擊

係呀Ching

睡不著。。

還作死的飲了個蔘蜜。。。

失眠既大家庭

地鐵又壞

習慣就好了

有啲似搭巴士既人習慣塞車已經無感覺

啊... 啊啊...

？

貓...貓......啊...

嗚.....花花........啊啊啊.........

我呸

唔要me鳥....

你檢討下先

以為串我地推得慢

你地有咩瓜葛

沒有人同緊我食飯

沒有人同我食飯喎

全部收嗲

(掌摑) 收嗲

終於有時間抖氣
忙到呢

yes

加埋肌肉痠痛真係想死

鴨寮街d舖真係撳住搶錢

咩料

唔係撳住你來屌咪ok

又改

我唔介意咖。。。

真材實料

好惡牙你

南亞都ok?

南亞優先 貼錢都要

me

你肯定你想俾佢攬？

佢係我未轉GAY果陣鍾意既果個女仔

做乜唔溝佢
溝到你咪唔洗喺度出現

因為我已經唔再鍾意女
同埋佢離開左hk

胃痛啊！！！

波

腸

下個月先再來肛探你

有肌肉一定零 直定Gay都殺食啦

有肌肉就殺食…
你死了……
@沒有人

呢個都唔差

事實嘛

有肥肉先殺食囉

我都係潛水先

係咪派膠俾我 我明架啦我潛水囉

唔係呀
我愛你呀farfar

波……波…你………

我唔信你呀
你走呀 你唔好理我啦
由我咁算啦

你都係波波

B:咁好啦 你自己小心啲啦 我走啦
(兩秒後)
A:我話咗㗎 我話咗你唔會理我㗎啦 我覺得我哋之間需要啲溝通囉 我哋都係分開吓冷靜吓先

咁你呢

屌你老母

我係花生

冇人中意小正太喎

佢鍾意funny仔仔+正太

所以我覺得夜空好岩佢

@波波

腸...腸............呀

hal

你最中意咁

我咩！

佢條仔好funny ga

你好過分！

你唔洗同人強調我零

有咩？🤤

呢D真係終極臭西港女

夜空都好FUNNY ！

肌肉 係肌肉！！！！！！

香港好多肌肉零啦⋯⋯

但係個Ｄ都好老啦

對唔住咁多位姐姐
我唔係有心架
細路仔唔識世界 希望咁多位姐姐大人有大量

點叫老？

3X

你有

唔要夜空都仲有蠢仔既
不過沒仔唔夠肥 會比人彈鍾

我都覺波波好過份

但我覺得自己未夠大隻...

其實我覺得上身夠大

腸腸

你又知我下身唔大？！

幫我問到幾錢未

腳腹可以操下
手胸真係夠 我覺得再大會好怪

未呀，入開個間冇再大啲
要再揾下先

30CM都冇用啦
用唔著

哦哦
但咁講感覺你好似已經見過我全裸咁⋯⋯

我係十！可以做一！

HAL我同波波係清白架

原來如此

唔玩啦
訓先

早抖

呀！！！
胃痛呀！！！！

你知唔知咩係slim fit

喇叭牌

你快啲 喂！佢

我都廢事應佢

冇
得退燒藥止暈藥安眠藥感冒藥止咳水

呢啲僂儸交俾我處理

做咩仲唔訓?

唔想瞓

我明白鳥....你地慢慢

🤫

瞓唔着update埋做11.1

巨根正太🤪

唔好打臉

無上黎兩日，去得果幾頁

俾我睇下，等我俾d意見

原因係...

打J

你畀我睇你先

無左我

ok 無問題
你問人拎我tg

唔好走啊
波波猛十仲要咁大隻 我一個人搞唔掂架

收嗲

幫我打J

推得咁慢

餓餓 好餓好餓 好想買吉返去lecture食

冇 您 嘛

推

忙呀 公司出左啲事 早兩日又做左個小手術 無乜時間上黎

咩小手術

咩手術？

割粒瘤個啲 小事黎

冇休養？

抖左一日

mean pig傳奇

輕鬆過割包皮

下 why

無割過

係咪要抖兩星期

包皮豬
一定收埋好多鳩屎

日日洗 唔洗乾淨點比男友啜

唔知我都無割過

mean

點解仲未有新post

你不在……………

包莖花

唔係包莖lor

收皮啦

講得好！

污糟

一定要割包皮嘅咩？

鳩屎撈飯

反到唔使

同芝士差唔多

好恐怖

又係時候買秋冬季新衫啦

割左好醜 仲會變深色

岩呀

我幫你

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰😒

唉 我啊姐好on9 好地地自己搵野黎搞 呢加奶屎又要我幫手

中間就係侵B

👌

都可能係ikea

唔洗明

原來係波波

Ocean blue eyes
looking in mine
I feel like I might
sink and drown and die~~~~

攬

蝦侵侵

懶係勤力咁無啦啦整晒十幾年既report比個客
點知捉蟲 呢加功又領唔到 仲要做餐慒補鑊

花生 我地一齊蝦波波啦

7

又想教壞細路

可愛

蝦球小隊
隊長 侵侵
副隊長 花生
暗部 貓貓

波波哥哥

好野!!!

搞到一鑊粥 講到要比人告
然後再上面既大佬直接搵我叫我cover 咪姐係要我ot

補獲既時間通常都多過你整既時間

係咪個客冇叫你做就走左去做

年尾會同個客開大會既 咁佢想盡善盡美 就諗住乜都準備好 點知做多錯多 人地都無request都做埋比人
打左咁多年工都唔學精啲

出發點冇錯嘅 但係做錯野就是柒

坐佢個位啦

係上面既角度無人理你出發點係乜 淨係會理你幫唔幫到手搵錢 d野send出去又唔ensure下啲野岩唔岩先

鍾意無割

花花是support

割左扣十分

冇割

無割靚J揮手區

有好大分別咖咩

Mint pig受到腸腸 爆mean攻擊 受到10000點傷害

mean你個波
呢單野拆得掂老細就會睇重拆掂個個人
之後升職都會易d

Yes ar

有
顏色唔同啦手感唔同啦
仲會變嚡左添

覺得都幾大

敏感位好似都唔同咁
操作方式又唔同

我都冇割，
大J就唔洗割㗎啦！

都係m豬明

蝦

有d係細個阿媽話割嘅。唔太關大細事

岩牙
果然係小便明我諗乜嘢

都要醫生睇吓有冇需要嘅

嗰陣身體檢查 嗰個哥哥反得好開心

咁細個已經畀人.........

無論係包皮定無包皮
有得比我玩既都係好j

同你一樣

正常檢查姐

其實應該要讀多d書做醫生
可以正式咁幫正太反包皮

整容做靚仔一樣得

讀到書可以唔洗靚仔都反得

吓？

好慘 好彩我細個企硬

反嚟反去都搵唔到…

我冇呀

你冇

999

100000000001